GME唔SH到32857就死全家留名區

開咗個post話有貨會SH但唔會HOLD到32857都畀人屌我係廢淡
我就開個post畀班聲稱like this stock嘅人留名貼倉
成件事完咗之後我會推返呢個post逐個問放咗未
邊個未到32857就放嘅一世唔會再贏錢加死全家
我唔怕畀你哋反binc 橫掂如果真係上到我都發達

我貼先 廢事畀班人話我眼紅叫我快啲沽乜乜柒柒

贏咗得粒糖，輸咗死全家

望到個post 冼手
部電話差啲飛落街

好多人周圍屌人唔hold到32857
講到自己要打倒華爾街㗎喎
入黎貼個倉唔係唔敢掛

下 ？ 32857 ？ 當我乞兒啊？ 你憑乜嘢叫我用32857賣 G M E股票俾你

起碼64920 啦

Sorry大佬

好呀欣賞你

佢哋話輸哂唔介意㗎 係驚佢哋口講就唔驚講到自幾撚勁 最後急急腳走人

你on9 je 少少常都無

開咗個post話有貨會SH但唔會HOLD到32857都畀人屌我係廢淡
我就開個post畀班聲稱like this stock嘅人留名貼倉
成件事完咗之後我會推返呢個post逐個問放咗未
邊個未到32857就放嘅一世唔會再贏錢加死全家
我唔怕畀你哋反binc 橫掂如果真係上到我都發達

樓主精神錯亂？

暫時得一個？
成班人又話創造歷史 又話同個孫講自己打倒華爾街嘅
唔係連留個名話自己32857前放係廢柴全死家都唔敢掛

多數人只係想賺錢 由其財經台

去5分1我都發咗啦

係撚 班人話唔係為錢係為喺啖氣
比個機會佢地展示決心又無人敢留名

唔係無人敢留名掛

暫時得你一個
快啲叫你啲SH戰友入黎留名啦
越多人留 啲人先有信心敢一齊SH到32857㗎
如果唔係啲新手見無人 點敢信你哋真係SH

屌原來全部都個講字

買貴左幾多要人sh呀

下？

樓主 我上個鋪問你set咩價 你話到時先set不過你用支牛喎 到時唔驚set唔到咩

因為個個喺度睇你自己係度狗吠仲好睇

狗吠好過成班廢柴縮頭烏龜

Set唔到咪輸哂佢囉 用支牛預左啦

咁豁達寧願輸晒都唔而家set定？

咩年代 仲用激將法

都係學佢地啫

計我話hold 到32857 嘅都係廢淡
hold到超過所有美股總巿值
華爾街消失為止先算贏

你邊位？

真 諗住hold到500000一股

Hoball

成班被迫害妄想症，全世界都驚你發達😂😂

完全無人敢入黎 因為個個SH到1000咪即放

師兄好波，我倍你 SH！輸嘅最多輸隻勞，贏嘅就贏層樓加對家仆街冚家產！

但完全無人敢入黎留名
我估都係得個講字

留名

30@ 99.74 SH 留名

貼倉

day 1就知買黎唔係博賺，係夾死班大鱷。如果借媽展炒唔該驗腦，同驗DNA睇下自己會唔會係馬嬲混種

開前一推

32857 咁撚冇大志

有一千已經執到，3萬嗰可以等跌返去30留俾個孫